點解呢個foodie可以成日即日來回日本？

有錢到咁

你窮咋掛

又係佢

一個月去1x次即日來回 仲要狂食野

做g又話你知咩

你有冇得去呀？

運金又話你知咩

佢係咪買咗Uo＄80嗰啲飛嘅咋
利申：我冇睇

叫佢貼下boarding pass最實際

x起個咀拍照好kawai

佢有仔架咩

有錢好出奇？

唔通一次過影幾千張相再分開 post 又話你知咩

講起又係，都唔見佢話搭咩飛機

來回日本城炸掛

都應該係，一日邊有可能食到咁多餐

有錢都唔會咁哂呀

一定係舊相啦

原來有人post過

佢係咪食到好多碟野果個